\chapter{Persönliche Notizen}
\section{Montag 25.04.2022}
\subsection{ein kurzer Text}
Heute war super! Die Schüler von der Deutschkurs sind jetzt meine Freunde! Heute haben wir uns kennengelernt. Jeder Mensch hat einen Namen und auch eine Geschichte! Die Namen sind manchmal ähnlich, aber die Geschichten sind immer einzigartig!